[極重要!!] 暑期精選: 元朗國一日遊旅遊資訊

話說我有個巴打係元朗人，佢見呢排大家對元朗旅遊都好有興趣，特別寫左篇旅遊資訊俾大家，方便大家外遊。

巴打一盡地主之誼，希望能幫手振興元朗國旅遊業，各位巴絲不妨都睇下，認同請分享

想投資移民的話，元朗好似係一個不錯的選擇

——————————————————————-

【元朗旅遊簽証事宜】

今日收到一些關於入元朗是否需要簽証的查詢，我簡單回應一下：

元朗鄉議局與特區政府簽訂「直入元朗」免簽証安排，所以大家入元朗旅遊毋須申請簽証。

基本上元朗和市區的邊境是以大欖隊道作分界，所以市區人要偷渡入元朗的難度極高。自駕遊 (私家車)經大欖隧道入元朗須於關口支付 $48 的入境稅，不設八達通停車拍卡系統。建議大家選擇鐵道遊，購買 <屯門 – 南昌 全日通>，即日可往返市區及元朗無限次。

元朗人重視傳統，大家仍可買到童年回憶的藤條。由於元朗盛夏較為炎熱，元朗人一般會穿白衣。元朗治安良好，居民自小習武，自組民兵，不設警隊。元朗自設河背水塘及稻田，居民過著自給自足的生活。

元朗人的精神領袖是劉皇叔，曾經向外輸出「等埋發叔」的敬老精神，感動全球。

貨幣：只接受港元及人民幣
電話卡：使用特區的電話卡，進入元朗邊境範圍或會短暫失去訊號，之後會自動啟動漫遊而不另收費
投資移民：經過盛夏之間發生的一場小風波，元朗樓價有輕微下跌跡象，正是投資移民良好時機。
紅燈區：我沒有相關資訊

出埋閃閃書啊

黎緊去元朗玩 請問邊到兌元朗幣最抵?

好正

Pish

推

元朗特產呢？